{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_005962",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42001&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "AC 호텔 바이 메리어트 서울 강남"
    },
    "text": "ソウル江南にあるACホテルはスタイリッシュで特別な価値を持つホテルです。 当ホテルは大韓民国で初めて全面リニューアルを終え、客室やスイート、付帯施設ではモダンヨーロピアンデザインが感じられます。 ACホテルでは、時間が経っても変わらないアーバンラグジュアリーを体験できます。 チェックイン時間は15:00以降で、チェックアウトは12:00以前です。 朝食はAC Kitchenで利用でき、利用時間は07:00~10:00で、朝食料金は大人55,000ウォン、小人30,000ウォンです。 AC Kitchenではランチとディナーも提供されますが、平日は11:30~14:00にランチを楽しむことができ、平日は18:00~21:30にディナーを楽しむことができます。 週末にもランチとディナーが楽しめ、時間はそれぞれ12:00~14:30と18:00~21:30です。 駐車は有料で利用でき、駐車料金は10,000ウォンです。 ACホテルの付帯施設としては、ACラウンジ、マリオットボンボイメンバーシップ、ソドベMメンバーシップ、プレミアラウンジ、Little Champion(キッズラウンジ)、フィットネス、サウナがあります。 ACラウンジは宿泊客のみご利用いただけます。マリオットボンボイメンバーシップ及びソドベMメンバーシップ登録後は無料でご利用いただけます。 プレミアラウンジは有料で利用でき、1人当たり33,000ウォンです。 キッズラウンジは宿泊客に限り無料で入場でき、大人の保護者の同伴入場が必要です。 キッズラウンジの営業時間は10:00~18:00で、休館日は毎月第2、4月曜日です。 フィットネス施設は毎月第1月曜日のみ休館です。 サウナは6:00am~23:00pmまで利用でき、利用料は33,000ウォンです。 宿泊客はサウナを利用する際、16,500ウォンの特典を受けることができ、デラックス以上の客室を利用する場合はサウナを無料でご利用いただけます。 毎月第1月曜日は休館日です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ACホテルのチェックインとチェックアウトの時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00以降で、チェックアウトは12:00以前です。"
        },
        {
            "question": "ACホテルの朝食は何時から何時まで利用できますか？",
            "answer": "朝食はAC Kitchenで利用でき、利用時間は07:00~10:00です。"
        },
        {
            "question": "ACホテルの朝食料金はいくらですか？",
            "answer": "朝食料金は大人55,000ウォン、小人30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ACホテルのランチとディナーの提供時間はいつからいつまでですか？",
            "answer": "平日は11:30~14:00にランチを楽しむことができ、平日は18:00~21:30にディナーを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ACホテルの駐車料金はいくらですか？",
            "answer": "駐車料金は10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ACホテルの付帯施設には何がありますか？",
            "answer": "付帯施設としては、ACラウンジ、マリオットボンボイメンバーシップ、ソドベMメンバーシップ、プレミアラウンジ、Little Champion(キッズラウンジ)、フィットネス、サウナがあります。"
        },
        {
            "question": "ACホテルのプレミアラウンジの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "プレミアラウンジの利用料金は1人当たり33,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ACホテルのキッズラウンジはどのような条件で利用できますか？",
            "answer": "キッズラウンジは宿泊客に限り無料で入場でき、大人の保護者の同伴入場が必要です。営業時間は10:00~18:00で、休館日は毎月第2、4月曜日です。"
        },
        {
            "question": "ACホテルのフィットネス施設は何曜日に休館ですか？",
            "answer": "フィットネス施設は毎月第1月曜日のみ休館です。"
        },
        {
            "question": "ACホテルのサウナの利用時間と料金について教えてください。",
            "answer": "サウナは6:00am~23:00pmまで利用でき、利用料は33,000ウォンです。宿泊客はサウナを利用する際、16,500ウォンの特典を受けることができ、デラックス以上の客室を利用する場合はサウナを無料でご利用いただけます。毎月第1月曜日は休館日です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 626,
        "QA": 578
    }
}